6月中一個人去東京 有咩行程推介？

第一次去東京 好緊張 好驚會癲狂蕩失路
有咩地方岩自己一個人鳩fingfing咁hea到成日
唔知點plan行程 完全冇頭緒

6月幾阿
我都係6月中自己一個去

我又係6月中自己去，買左本旅遊書都未睇過

20-24

我都買左 睇左d 到時會帶埋去

我20-29
不過尾幾日先係東京

你去邊

去咁多日 咁你有冇plan東京去邊玩

因為東京都去過幾次
基本上啲景點都去過
我諗去池袋上野買下野掛

你地住咩架😳 預幾錢住宿

諗住airbnb 預$400一晚左右